如果蘋果用起鳩陳巧文,本土派,理大逃生義士,義士名單既能力起返建制派底, 依家會唔會無咁多黃絲離棄佢

可惜歷史無如果

明知黃絲最憎人「打自己人就最落力」，蘋果今鋪真係捉蟲囉

著名三毛
唔使再覆

拉

多謝你比機會樓主推

要善用你地啲回覆去推post

其實蘋果或肥佬黎都係受害者
比大紀元長期洗腦,洗撚到以為走得前或勇武既人都係肛派人馬

江派淪落要搵香港十幾歲學生哥做野

江交棒畀後生仔女心情愉快

監躉加監啦

嘩你講野咁涼薄, 燒國旗義士/區諾軒有咩得罪過你???